點解有啲記者呢個時候仲笑得出？屌

如題，唔講尊唔尊業，咁多人比人拉仲笑得咁開心？睇到好嬲

記者=黑警親戚